入嚟分享下你發過既夢

記得好耐之前未同個ex一齊既時候
有一日夢見到佢
我同佢搭緊地鐵
係地鐵到我錫左佢一啖
問題係現實世界中 我地係好耐無見好耐無聯絡了 當時完全唔知點解會夢到佢
然後兩三個月後 我地無啦啦聯絡返 後尾都一齊左 然後沒有然後了
有無人會好奇點解成日發埋啲咁奇怪既夢 到底夢係咪另一個平行世界既我？

識到細粒靚女女朋友 係地鐵壁咚佢

認真咩

真係